[
    {
        "front": "立ちます",
        "kanji": "LẬP",
        "pronunciation": "たちます",
        "back": "đứng",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "座ります",
        "kanji": "TỌA",
        "pronunciation": "すわります",
        "back": "ngồi",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "使います",
        "kanji": "SỬ, SỨ",
        "pronunciation": "つかいます",
        "back": "dùng, sử dụng",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "置きます",
        "kanji": "TRÍ",
        "pronunciation": "おきます",
        "back": "dậy, thức dậy",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "作ります, 造ります",
        "kanji": "TÁC TẠO",
        "pronunciation": "つくります",
        "back": "làm, chế tạo, sản xuất",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "売ります",
        "kanji": "MẠI",
        "pronunciation": "うります",
        "back": "bán",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "知ります",
        "kanji": "TRI",
        "pronunciation": "しります",
        "back": "biết",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "住みます",
        "kanji": "TRÚ, TRỤ",
        "pronunciation": "すみます",
        "back": "sống, ở",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "研究します",
        "kanji": "NGHIÊN CỬU",
        "pronunciation": "けんきゅうします",
        "back": "nghiên cứu",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "知って　います",
        "kanji": "TRI",
        "pronunciation": "しって　います",
        "back": "biết",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "[大阪に～]住んで　います",
        "kanji": "ĐẠI PHẢN TRÚ/TRỤ",
        "pronunciation": "[おおさかに～]すんで　います",
        "back": "sống [ở Osaka]",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "資料",
        "kanji": "TƯ LIỆU",
        "pronunciation": "しりょう",
        "back": "tài liệu, tư liệu",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "カタログ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "カタログ",
        "back": "ca-ta-lô",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "時刻表",
        "kanji": "THỜI KHẮC BIỂU",
        "pronunciation": "じこくひょう",
        "back": "bảng giờ tàu chạy",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "服",
        "kanji": "PHỤC",
        "pronunciation": "ふく",
        "back": "quần áo",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "製品",
        "kanji": "CHẾ PHẨM",
        "pronunciation": "せいひん",
        "back": "sản phẩm",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "ソフト",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ソフト",
        "back": "phần mềm",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "専門",
        "kanji": "CHUYÊN MÔN",
        "pronunciation": "せんもん",
        "back": "chuyên môn",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "歯医者",
        "kanji": "XỈ Y GIẢ",
        "pronunciation": "はいしゃ",
        "back": "nha sĩ",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "床屋",
        "kanji": "SÀNG ỐC",
        "pronunciation": "とこや",
        "back": "hiệu cắt tóc",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "プレイガイド",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "プレイガイド",
        "back": "quầy bán vé (trong nhà hát)",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "独身",
        "kanji": "ĐỘC THÂN",
        "pronunciation": "どくしん",
        "back": "độc thân",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "特に",
        "kanji": "ĐẶC",
        "pronunciation": "とくに",
        "back": "đặc biệt",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "思い出します",
        "kanji": "TƯ XUẤT",
        "pronunciation": "おもいだします",
        "back": "nhớ lại, hồi tưởng",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "ご家族",
        "kanji": "GIA TỘC",
        "pronunciation": "ごかぞく",
        "back": "gia đình (dùng cho người khác)",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "いらっしゃいます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いらっしゃいます",
        "back": "thể kính trọng của 「います」",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "高校",
        "kanji": "CAO HIỆU",
        "pronunciation": "こうこう",
        "back": "trường trung học phổ thông",
        "collection_id": "26"
    },
    {
        "front": "日本橋",
        "kanji": "NHẬT BẢN KIỀU",
        "pronunciation": "にっぽんばし",
        "back": "tên một khu phố buôn bán ở Osaka",
        "collection_id": "26"
    }
]